香港啲天橋斜路(RAMP)其實係點上石屎?

諗緊斜斜地點未凝固既石屎咪會向下流,定係係平地乾左先放上去?

金字塔

奧妙

而家大部分係預制組件，係工廠做好晒，然後運去現場安裝

THX